儲錢 VS 使到盡?

你係儲錢型都使到盡?
收入買唔起樓,點儲都冇用
除非中六合彩,否則就算儲到一二百萬都係要番工
一般病睇醫生變舊水, 危疾買左保險, 急病睇急症
儲錢買股亦可以輸哂

儲錢型

使到盡

窮撚先儲錢

儲錢 不如投資

儲一筆然後洗盡係邊種

買樓

唔買樓
買啲非必須品
e.g. 車

今朝有酒今朝醉
香港冇幾億生仔根本害左佢
所以 成本降左好多

認真睇你係咩人
我係一定要洗撚曬先安落
但就因為知道自己唔洗錢唔得, 所以轉頭又要去諗方法搵錢
SOFAR 呢個方法幾唔錯, 幾推動到自己做野

低賤垃雜地方人儲錢
發達西方國家洗到盡
所以要儲錢